【行動post】不招呼大陸客 - 全民救港

全民救港

等香港政府救香港就含得撚
我喺度呼籲
各黃色商店
無論食肆零售
等等等等

一律不要招待 大陸普通話人士
唔好比佢哋帶住病毒，過完關污染香港

推

up